覺唔覺搵女朋友一定要搵個識波既

1. 唔會阻住你睇波 仲會同你一齊睇
2. 同你睇波唔會左問右問阻住晒
3. 半場休息可以執一劑
4. 踢完仲可以有來有往咁討論場波
5. 女朋友識波 帶出街同朋友食飯都搭到嘴唔會失禮
6. 可以叫佢著住猁波衫比我屌

第一句就問知唔知咩係越位

最怕女友是利迷

唔識唔太緊要, 最緊要 ”有“ .......

平常心優點黎

半場執完一劑返去睇加時

但你激嬲佢就空難死全家

勁撚煩 問曼聯唔係紅色架咩
屌你人地作客呀

我15分鐘貨仔